川普呢次敗選陳雲要付上最大責任

善心打破0回覆

是國師的貼文發揮了作用

trump無打俾國師問佢意見

國師皇天擊殺左侵侵

老師又中